後級

µ-Dimension Glow 4075

用左半年就賣左車
一千得唔得
利申：唔知價